HKCC 2019-20 討論區 [4] 繼續反送中

有用連結
HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽

校園類
HHB: 紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design嘅home campus
最近港鐵站: 黃埔/紅磡

WK: 西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅home campus
最近港鐵站: 油麻地/奧運

Shuttle: 來往WK-PolyU本部-HHB嘅穿梭巴士，Express為不經PolyU本部嘅班次

myHKCC: 紀錄大量資料，睇GPA，reg科，聯絡資訊都係度改

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/talk/課外活動嘅System；讀HM要報Hotel Stay都係到報

Moodle: 用嚟download lecture notes，入面有link連去past paper database

圖書館/拉巴:
WK拉巴入口同counter位於N5
5樓有電腦同printer
4樓入面有間電腦房，電腦房出面好多圓枱同玻璃房
6樓係藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有玻璃房、電腦同大量自修用座位比你用，玻璃房用嚟傾project，每間玻璃房都有電腦同圓枱

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓有電腦同printer，玻璃房位於圖書館入口外面
9樓係藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦、大量自修用座位比你用
*Exam period星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放
*HKCC學生亦可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館

網吧: 即學生電腦中心，位於WK S5及HHB11樓，提供電腦以及printer、notebook同iPad租借服務、並設有printing quota增值機
*每一學年免費refresh 2,000 quota，幾多quota都係只會補充到2,000

Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK hall設於SUG、HHB hall設於1樓，可以利用上面booking網址book場

鏡房: 舞蹈室，設於WK NUG及HHB2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 即24小時開放嘅明日課室，位於WK S2同HHB UG；入面有好多張備有差座嘅六角枱 (雖然好似好啱傾project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，好少人係度傾project)
*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

Cafe: 即Pacific Coffee，位於WK S3及HHB4樓；同位置設有7-ELEVEN

獸醫: 學生保健中心，位於WK NLG及HHB LG $15睇1次醫生 不過d藥廢的

HKCCSU Office: 學生會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

嫂房: 屬會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

915呀 又冇人講

有冇人係睇唔到past paper 定純粹係我問題

Fitness intro course唔知點解比人reject左 可唔可以walk-in

retake passed是唔是仲未出result

出咗

cct Erwin LAU 伏唔伏

fm想問下CAT有無用，見好多同學都報左好多唔同cat

冇 CAT都係俾你參加啲活動 等你冇咁悶 對入u冇乜幫助

我未收到

有用咖 某啲u你無活動唔in你
你有join活動self intro都易講啲啦

同埋做多啲義工 SA student representatives個啲
有scholarship 申請 有4k咖

想知幾時要報NON JUPAS

想問下有個重返校園獎學金難唔難拎

我想問Locker鎖果度原本果條綠色繩唔知點搞？

其實好睇係咩cat
聽talk果類坦白講大學基本上係唔睇既，多多都冇乜用。相反有啲cat例如student ambassador 或者比賽呢啲就對升學有幫助

你上堂行過見到啲沒鎖嘅locker可以打開嚟睇下，入面大把千奇百趣嘅野

有冇人知nego anp crm mt點考

可以

巴打試過？

冇 但知道可以

係唔係收到email啊？
我9月9號講趕係三點之前交咗，但而家乜回音都冇

收到email啦 我都係三點先交巴打可以返去問下 佢sd左個list有成177人

Workshop又有無用？ English enhancement嗰啲

做ambassador有用呀 有得報scholarship
self intro又有得講
如果你aim三大一定要有啲活動
poly city就近乎無用

個人認為cat 入面有一個係對學校/社會有貢獻既活動/post加一個比賽已經好夠，以呢兩個為主軸。其他果啲都係輔助，令你cat個版面靚仔豐富啲咁解

據我所知 讀哂就一定要你grad
無得defer retake返啲科
除非你fail or drop左科

cc咁都好靚仔嘅Printer
梗係要用嚟印文宣
唔可以浪費啲printer 㗎嘛

佢retake form 已經講明eligible to graduate 一定唔比retake
我諗除非靠特殊關係，令到有subject leader 同 programme leader 批
如果唔係，好難有得re

比賽有冇邊啲推薦

可唔可以send嚟睇吓

如果你指嘅兩年讀曬係已經讀曬60個credits+讀夠cluster
咁係sem4完就畢業 無得再take summer

要sem4嘅時候淨係讀4科/唔夠cluster 咁先唔會自動幫你畢業
咁就可以summer retake
然後sem5讀埋淨低1科先畢業

可嘗試

記得填好張form

CAT同CARES有咩分別

識print梗係要print文書，我係用電子筆記嘅，啲quota全部用嚟print晒文宣，不知幾正

即係除左myhkcc apply要另外填表先有得去？

freahman係咪唔使咁急玩cat住

有冇巴打絲打係讀AnP threasa教係仲未有group mates 啊想揾好group mates 做好做poad比賽

要填張咩聲明自己係適合做運動嘅表，喺活動嘅details嗰版有得download，要自己print出嚟

Ok唔該晒

聽日係咪唔使返

商科嘅話咪YES POAD ACCA BSA
最重要係有獎

當然gpa重要啲啦
你覺得可以爆到4咪可以開始儲下cat

係咩？邊度睇

聽日都唔係紅日 要返呀

Locker緊係用嚟貼文宣目測WK 2樓有4個人做緊呢樣嘢 1樓就得兩個

諗太多

我抽中嗰個locker嘅一手送埋把鎖俾我
一開最深處有把密碼鎖係直頭生銹到開唔到

wk 同埋 hhb 會唔會可以都有一日約咁多位學生一齊嗌口號唱歌

我段估su應該唔會搞
真心想搞既試下係呢個post傾
再周圍貼下poster
有做好文宣應該就冇問題

CET Ricky LAI 求評

小弟星期一係HHB-1203漏左個黑色無印筆袋
到今日都搵唔返 已經報左失
有冇好心人執到比返小弟

有中國人號召今天一時半在奧海城搞事

各位WK撚點睇

依家fitness intro course仲有無得報啊？

報咗但唔得閑冇得改日子

如果有得報 我揀個你得閒既日子然後調轉上得唔得嫁？

琴日晏晝3點WK有人嗌

4樓升學中心會貼哂咁多間U non jupas deadline 記住記低佢 early round好似十月

3.6 ～3.7business 有咩好報

1915
HHB門口廿隻狗

發生咩事

隔籬海韻軒有狗狗結婚

最衰grad左 賀下狗狗都好

WK 4樓?

hhbwk我唔熟路唔太知

對住佢地唱 有班警察毅進仔 就岩架喇

人又廢又要威

有班警察毅進仔 做狗乞米

Wk應該3樓

好唔該曬

地點我覺得可以喺wk三樓對出空地 hhb SUG對出空地

但我未諗到適合嘅時間 巴絲有無提議？

我覺得中午應該最多人join到
但係可能要曬少少

如果想快既起碼都要下個禮拜三-五
要多幾日派下傳單做下文宣
始終唔係個個有上連登

最好可以多d人痴到周圍都係
多到廁所都痴滿就最好
再搵多d人日日瘋狂派傳單
要個個都知

其他巴絲一齊集思廣益
有心一定搞得成

hhb 啲 toilet好正 wk都可以痴埋一份

而家冇得報啦

仲有好多細節可以一齊傾

HHB嗰隻係強制睇文宣
由正門、每條柱、𨋢門、廁所塊鏡、尿兜 都係貼晒

關家倫仲有冇教中醫
如果仲有嘅話，有冇時間表？

有冇人retake passed仲未收到
就快第3個weeks 都冇
係咪冇得retake就冇通知

賣fm, fa, eas 書
有意tg

會有通知
有email 仲寄埋信

我禮拜三六點幾收到sms+email
你要去kiosk/打電話上office問問睇下係咪漏咗

越早報越好啦
如果佢真係唔受你咪又係撳你去main round處理

我都未收到通知

Im咩黎 有冇前途

水泡都要3.5 要interview?

Thx

Sorry, 以為要interview

我收到佢unsuccessful啲email

一定要6.5

早兩日見到有豬咀眼罩

唔一定有 要睇下summer有冇開嗰科俾你re

有冇人apply咗delta test assistant係咪仲未有消息通知

Top up定ugc嚟

英文4正常都夠做 可以照考ielts先

留意cc個email 佢會send過嚟同你講點樣apply
填form同交cert copy就得
有$10000 但唔係apply就一定有 因為要睇你dse成績同中學join過咩活動

唔該曬師姐

success但係有sms冇email moodle又未有 唔知想點

好似係ugc既top up

2019 graduate minimum gpa 3.16

Moodle click返自己個programme入到去有個articulation

唔該曬

我個格冇放野既

Soc sci 冇

我都係

Cap嚟睇睇

求crm learning pack

city ielts算bonus加分

mkt一定要4 or 6.5
enf sem1 爆4就得

可唔可以成個flie放上嚟
係咪所有科有齊㗎

Y2 non jupas
Poly or city management 收幾多gpa

我得it升上去嗰份 出咗去一陣up

多謝

有冇人可以分享下讀過香港史既經歷
全英既筆記溫既時候自己轉曬做中文？ 篇essay有冇咩要注意

我都未收到email

唉聽日又要返去換文宣cc冇撕紙狗真可惜

上年poly management avg gpa係3.85

聽日hhb會有人唱歌
願榮光歸香港
時間: 11點 同 1點都有
地點: hhb UG/F 明日對岀
hhb嘅朋友 我聽日要見到你

光復香港 時代革命

借問英文係咪都要考IELTS？
小弟DSE英文2左

poly mgt一定要考ielts，at least都要6.0
其他poly水泡科就唔駛 例如itc、shipping果啲

itc個啲大概收幾多？

3咗報poly mgt/mkt都要嗎？

你預at least 3.4左右

3可以唔駛 但poly mkt今年好似話睇重咗英文
所以照考咗先 起碼有多啲選擇

唔該晒

想問下如果唔見學生證嘅話可以點樣影印係咪要學生編號先可以影印

如果英文3嘅話 係咪都要ielts 6.0？

唔洗 英文3入poly咩科都夠 city得mkt要4

英文3就唔駛6.0 如果你報city mkt/ust bm/cu ibba就要6.5
hku a&f就要7 sub-grade 6.5

可以喺printer入番自己student id同password
一樣print到

Thanks

咁gpa大約要幾多？係咪有ielts先會派interview？

如果英文2咗 但係GPA高 咁會唔會派interview

係 無6.5/英文4唔會派interview
gpa大概3.5x就有
建議early round報 11月尾in 12月派offer

水泡科會有interview 但poly mgt/mkt機會好細
最好補番個ielts好啲

咁如果early round考唔切，後補得唔得

姐係如果我想early round in我可唔可以11月左右補比佢？

可以啊 city上年係11月尾派interview
總之你喺佢出interview前補到就得

真係唔該晒你啊，搭單想再問下除左mkt，邊啲科都會收得多啲人？bom/mgnt係點樣？

推呀

city fin/ba/im都收得算多，如果你cgpa有4 or above，報early round會收到direct offer
至於bom/mgnt你預番cgpa 3.7x or above，不過唔駛話要ielts 6.5。收嘅人數我唔太記得sor

thank you so much

唔算手緊 asm好多B+ 幾個A
可以走堂 唔會因為咁kill你冇上過堂但全部asm都有A

其實ANF IELTS 6.5/6 就夠了
ENF 先要7/6.5

我讀緊ENF, 有fd讀緊ANF

cu可以唔駛考 英文4都夠做
但hku最好考7 我啲fd都有考到

好

快d到wk

想請教下師姐師兄 今年yr2 cgpa 3.2 non-jupas 報咩機會會大啲 比較想入city 同埋想知 其實cgpa 3.2係咪好差

咩科

City係咪大部份科英文有3就有interview
有direct offer 定要interview 係咪睇你個gpa定睇科？

想問大家報non jupas 張transcript 係咪要自己去apply

文科cgpa3.3 有咩可以簡 係咪通常冇u讀

你想知啲咩
利申讀soci,岩岩上岸

business city mkt一定要ielts 6.5先有得in
如果係finance/BA/IM 你gpa有4兼報early round 多數都收direct offer

可以上myhkcc apply
如果你係year 2 佢1月左右會連同CAT一齊寄過嚟

手足好波

Thanks Ching

[member有無人有stat 嘅source, fm jj跪求，下星期有in class assignment 好人一生平安個個sem爆四][/member]

SDS FM? 1050？

Year1個數學1008

你同中大炸豬扒係咪同一個人嚟

想問下一個sem用左幾多影印quota先正常？啱啱開學已經比我用左三百

Fm想問下如果我mkt入番hku有咩科可以選，cgpa要幾多好我year2先走廢時讀多一年 ielts早兩個月考左 overall 8

唔該師姐 但我無意讀商
會唔會知Media啲科

你點用咁多？

有無人上年報過wine and dine嘅helper
想知pay幾多同埋係咪要返足

自己諗估到話你叻

其實一樣 無話邊個有多啲優勢

yr1可以報E&F/A&F sem1爆4多數都派written test俾你

呢個我唔太清楚多數聽人講city TVB/creative media

我year1報係完第一個sem報？同埋佢應該會派year1 offer黎？咁咪又係晒左一年？

重新識人，有u life

唔需要

唔係啊 要11月報啊 佢會派yr1 offer 我個fd yr1收到offer
其實又唔會話晒多咗年 比較cc yr2係chur好多 有得走好走

*畢竟

咁未出gpa都報得？拎咩條件報

［多圖]垃圾asso Ocamp 表面反送中 實就搵狗仔女做爸媽

攞dse 出左sem 1再up返gpa比佢
三至四月出written test 五至六月出offer
同埋唔好玩啦 year 1收到hku offer仲諗咩曬唔曬一年
何況year 2走三大都好大機會要讀三年 至少ust一定係

我就係想入ba creative media想year1走又驚人地唔收

有得走好走了
enf/anf senior位各收5個, 比起其他三大算收得少

而且hku 商科senior 雖然係可以兩年走
但係你用cc d科去trans hku d 科
讀番d advanced course 個時其實幾難
year 1 走到咪當打番好個底

中文2咗 係咪剩係入三大先要考番igcse?

咁係咪依家就開始要報 定11月

Main round 截止前報就可以了
好似11月中deadline

Thanks爸打

想擴大wk連儂牆範圍
最好層層有

好唔好

有冇 ching分享下itb點樣攞a+

背曬全部
Project 拎B+/A
Mt 90%+
Mc test 8成up
Exam 85-90%+

學好d excel 同access

ielts8

屌
原來興城同海富二樓間茶記係藍絲
大家識做啦，唔係仲過去咁傻豬豬啊

Ps 咪食美心啊屌

海富美食餐廳
【老闆/店員私下言論 / Comments in private occasions】
Ling Leung 是店主，經常沒良心發表對黃絲無理批評，盲目撐警，更對被射右眼市民作出冷血評論！可悲！

興城風味麻辣米線
有網友報料指：
"興城沙嗲米線
曾經我都好鐘意食 但經過7月16個日(大約係新城市廣場件事後2日)
我發誓我以後唔再食呢間

個日我入去 播緊cctvb 新聞
已經勁嬲佢地睇緊偏頗新聞
點知班姐姐大聲鬧 示威就示威啦 搞咁多野
然後我真係忍唔住講左句 咁你返工就返工啦 咁你又講野？
之後老板娘即刻熄左電視 但成班staff 仍然啤住我
是非不分既餐廳 大家唔係仲去食呀嘛？
強烈呼籲同懇求大家 唔好再去呢間野到食了
我地唔需要去一間冇良知既餐廳 食佢用人血整出黎既食物
（圖為當日鬧示威者既姐姐）黑衫係不斷鬧鬧鬧 不斷啤我個位"

source from

差唔多係咁都係得a咋
a+真係好難

Sor 尋日喺港島出咗啲事忘記咗

屌冇up到嘅

Project A
MT 92%
Mc test 錯1題
Exam 86
Overall A

有冇人有business嗰個

姐係條curve拉高咗 如果依個成績係我果個sem應該岩岩好拎A+

中大要 ust唔洗

想問hkcc 會唔會幫我地報ielts?

好耐冇上連登

想問如果要高gpa
是咪要上莊r source？

我見佢地個個都好輕鬆
日日chill爆...
我已經開始要溫書

點搞

唔會

我早吧做嗎話會俾source我啊
今次仲唔過三爆四
Chill

ching 可留tg傾？

Chill

屌想做好耐 啲空中花園勁空 明明有咁多位
利申買左支3m噴膠準備聽日開工

本人為香港市民，有聞 貴組於6月28日文件中提出刪去文憑試聆聽及說話考卷，本人表示強烈反對，原因如下：

一，掌握母語不等於能以母語表達，說話要言之有物、出口成文，除了要豐富的詞彙，亦要有清晰的表達方式，說話卷的核心價值在於檢視學生在日常用語之外，能否有效建構論點展開討論，而廢除後則無地方訓練學生這項基本能力。

二，掌握母語不等於能理解別人話語內容，聆聽卷可以訓練學生理解他人說話重點和聽出弦外之音，亦即是捕捉重點的能力，假如廢除，恐怕學生會失去一個練習的平台，無法與人有效溝通。

三，閱讀卷和寫作卷是純文字的考核，而說話卷是以說話表達，展現考生的思維，對於不擅以文字表達，但頭腦靈活，思辯敏捷的考生有互補的作用，實有存在的必要。

綜合以上及眾多學者之言，冀 貴組於此項教育改革方向予於重新考慮。

此致

專責小組成員

多謝巴打
祝過三爆四

Btw 願榮光歸香港

想問 如果year 1 gpa 3.7 但dse中英都2 而且冇考ielts

想入poly仲有冇機

Year2 入poly

邊科

Accounting

其他U唔洗?

Ielts 6.5 + gpa 3.8up

hku要

讀it都要爆4先上到kong u cs

好啊多謝師兄

HM freshman留名

送notes+ DIY exam notes
OB: A Hotel operation: B+ Health Living: B+
要既tg我:
星期四返CC
上左岸啦！希望你地加油
光復香港！時代革命

Ching 讀緊咩

睇我舊post就知

Kong u cs 得個名
利申 入唔到

原來我就係差2分 所以冇咗個A+

下個禮拜sehh1008 in class assignment可以點準備好d 想滿分

I know that feel以前我好多科都係曬唔同既cut off位

poly唔睇IELTS GPA 3.5/以上應該就有機會INTERVIEW

唔報ielts gpa高加interview 就ok?

GPA高 interview 正常 acct就無咩問題 始終多位

至少幾多gpa先ok？

同問

Poly anf 又如何

3.5 有機會in到 因為個condition 都要3.5

主要睇Interview GPA高無優勢

嚇死 仲以為個門檻係3.8

最低3.8 應該得management 好似係

想知+1

#A571 個仔羅啟安
讀緊English Language & Literature （HKCC)
校內Predict 5* 就覺得自己好勁
寫哂notes同埋錄哂補習video
打算開班教英文
點知最後得個4 讀Asso

地址： 順利宿舍8座11樓G室

想問邊到睇consultation time

Fm social sci
好想第一年走 但好冇方向 唔係好清楚大專嘅模式係點
有冇巴絲有咩心得分享下

Thank you當年你拎左幾多分

唔係acc收最高分？

Acct 好多3.5x 3.6x既都會收到offer 如果in得好
但management 應該interview 都無

好老實講 sosci好難第一年走 因為sem2好多濕尻科

Poly黎講 management >a&f>acct

唔好嚇尻我啦唉 早知排jupas求撚其揀科socio讀算啦 而家搞到冇用讀

盡量今個sem chur 高gpa，sem2同sem3一大堆伏科等住kill你

知唔知點解management會收咁高 仲以為佢同mkt一樣都係啲吹水hea科

想問下college English 搭著一本 English skill，個本嘢有冇用?

你可以開始講/問先

你讀Soc sci??

讀咩？

Sc fm路過唔好嚇鳩我啦sem2有咩最伏

hall can冇咗炒飯

我吾知今年你地個study pattern有冇變，我當年sem2 要讀Aor HKso EAS IS ICT。我吾知你DS諗住簡咩科，但係你有機會sem2要讀4科coursework 100%嘅科

因爲果時個management program leader黎cc講talk 講到明我地依科唔太睇interview 你gpa夠高就得 雖然佢位唔算好多

AOR已經讀緊下sem應該IT EAS HKso PSY Soci of culture

hksoc同socio of culture都
其實coursework 100%嘅科都需要睇路
因為無exam可以爆seed拉分，所以基本上衰咗一份assignment就已經係咁先

好撚驚 真係好想快啲上岸 AOR真係好深奧

如果真係唔理咩U都好只求盡快上岸嘅話，可以考慮吓BU Socsci
識人上年year1 CGPA 3.6都有offer
但五大可能就真係難啲，識好幾個year1爆4最尾都係無cityu ppp offer

3.6？

睇返Non-Jupas post入面上年嘅database，其實有人再低啲都收到offer，雖然唔確定真假
可能係interview太勁

原先jupas都係aim BU socsci其實我有浸中已經好滿足

BU都要3.6

放eas 書 有冇人要

有冇人有天水圍12師奶既 電子版😖

hksoc個人覺得好容易 最衰炒左份short essay冇A B+呢科好輕鬆

如果year1 cgpa唔過3仲有咩可以讀

咩科？

HM

N展 你問我答
藍絲唔答
利申：上左岸

發覺sosci 極少人討論 明明今年咁多人讀

有冇人喺poly牙科診所度剝過智慧齒 評價如何

其實我都想問poly牙醫手勢點
硬係覺得自己俾多啲錢出去整安心啲

mkt你問我答
利申：已上岸

Speed

想知有冇人係已經諗定會讀速大?
相認下

我有合理理由懷疑
你一係唔係louisMok教 一係就係靚女

我唔係Louis Mok教 係Jason Yan教佢唔算手緊但伏

好後悔當初冇揀jason揀左條絕世大狗公，仲要比佢kill埋

Introduction to social research係佢教 差少少俾佢kill左

一樣啊頂 明明jason大把位 諗住搵個教得好啲 點知kill埋

ugc嘅會唔會仲有機

過3都未必有ugc offer 3.5先穩

我幾時都話Jason Yan 係世界第一

早知讀London Society算

有興趣聽咪唔悶囉，雖然我冇聽過書，不過佢份人都真係好嘅。我讀呢科到test前一晚溫書先知呢一科教緊啲咩。

我都係呢科好玄

我仲記得佢講做圍村嘅研究，個婆對佢好好。

講咗五堂都有

我HKSOC聽佢講左倫敦地鐵露鳥兩堂

WTF

玩還玩，上到u就會覺得cc個個lecturer都勁好人。勁掛住cc，上jason堂都好過上依家嘅任何一堂。
突別係sc嘅同學仔，要好好珍惜slyvia,simon同ar keith。

利申:依家上堂無聊到要上連登睇cc嘅post

sc fm表示我愛Sylvia

女神
如果下年簡cluster c 嘅科一家要簡social development in China（佢比咗A我）如果唔係佢教我intro soci都唔會愛上soci

sc人表示有同感

真心 而家上咗岸先知cc啲人有幾好
大家真係要好好珍惜呢兩年識到嘅戰友同lecturer
利申今年上岸 唔係好識到人每日都毒自上堂 好似融入唔到咁

Asso識個啲呢

熟嗰啲去咗其他U 同我一間嘅得好少仲要係唔多熟

有冇讀digital storytelling 同學係eugene個班？有事想問

請講

劉小麗係咪有教今個sem?😮

中西溝Erwin Lau好唔掂

有

Socsci yr 1有冇機會入番三大socsci?
有人話暴大冇可能
但有人又話會收

祝ching爆4同埋入到想入果科

唔係想打沉你，但機會真係極微
首先暴大socsci唔收yr 1
其次HKU又偏向收hkuspace人
仲要基本要求係DSE本身有2X分+ielts 7
爆4去報HKU BA或者SW可能仲大機啲

SC 己grac揮手
好掛住square

係

利：已grad

使唔使我整返個紅磡灣巴士指南
教大家搭巴士

識3.9 yr1都離開唔到

921你會去邊

教埋大家大狗公對靚女嘅定義

只要佢頭一兩個禮拜問你個名就等於靚女

你可以安樂啦

上完堂之後淨係知道
英國渣巴士人工高過一個教授
英國牛奶平過香港好多
英國 new balance抵買

首先科大應該唔使諗

科大好似冇社科

科大有社科
中國研究

但係唔會諗科大
因為同其他社科嘅課程好唔同

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

你dse考得好差咩

year 1wo

留名先

係咪可以跟hkcc 考ielts? 係幾時考的

講起 Jason yan
佢試過用一堂Lecture 走去播章魚城

中國的巨龍

想問下如果去poly uteam打波有無用

咁你而家去左邊

year1走唔到咪留低讀埋year2

WK 嗰d喺閚同門口d文宣唔夠一日冇曬

比人撕？

More

想問邊度可以搵到test book 嘅答案
同埋ITB+MO可以點溫？
有冇已上岸巴絲可以分享下
]

背
只要肯背包你至少a

MO鳩背 背到熟就A

1月 6月

itb上足堂 臨尾温下 b+左

會係用咩報？cares個啲定出email？
第一次報

會有email，click email條link報就得

好唔該

WK 有戇鳩仔陳偉強

撕一貼十

嗰個奶共狗

放econ 書

噢你提起咗我要換locker張文宣

想問吓邊到有pastpaper啲答案

紅磡灣咩情況啊
師弟

HHB 巴士指南

九龍西地區

尖沙咀：
KMB 8P /8A
綠色小巴6/6X

佐敦：
KMB：2E
綠色小巴：26

油麻地、旺角：
KMB 6C/6F
寶其利街：紅色小巴去旺角
或於海底隧道乘搭 102/104/112/117/171

深水埗、太子：
KMB 6C/6F/12A
或於海底隧道乘搭 102/112/117/171

荔枝角、美孚：
6C
或於海底隧道乘搭 102/171

奧運/大角咀
KMB：2E

石硤尾：
KMB：2E
或於海底隧道乘搭 104
綠色小巴：2

南昌：
KMB：12A

啟德：5D

要問返lecturer，或者老鬼

HHB 巴士指南

九龍東地區

九龍塘（又一城）：
綠色小巴2/2A

樂富：
KMB：7B/11K
或於海底隧道乘搭103

黃大仙：
3B/5C/21/106

慈雲山：
KMB：3B/5C

彩虹：
KMB：21
或可步行至紅磡平治街/山谷道搭KMB：26
或於海底隧道乘搭111

順利：
可步行至紅磡平治街/山谷道搭KMB：26

九龍灣：
KMB：5D/15
或可步行至PolyU搭 KMB 13X/213X/224X

觀塘：
KMB：11X/15
或可步行至PolyU搭 KMB 14X/215X/219X

藍田：
KMB：15
或可步行至PolyU搭 KMB 14X/215X

油塘：
可步行至PolyU搭 KMB 14X

秀茂坪：
KMB：11X
或可步行至PolyU搭 KMB 13X/213X

好似係唔會放出嚟

Fm 搭單一問，咩係 delta？要test d咩？

test下你英文水平咁
冇咩特別
然後出份report俾你
再做返份好易嘅反思
英文功課黎
唔使緊張

喺個system 做 Mc test？？

係
唔會影響gpa
9做都冇問題

無啊

絲打知唔知Eas 去到week5 有個小test ，其實又想test d咩？ 考Reference 格式？

Storytelling唔識點寫script

lecturer 話1008個in-class mean 係19/20 有少少驚

WK的同學:

請於本周內在各層張貼文宣，務求為一眾莘莘學子營造愉快的學習氣氛，提高學習成果。同時，遇上獅子狗時，請以手機將過程錄影，以備日後留摘名之用。
完

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
WK人上

光復香港 時代革命

放stat eas notes

其實好簡單 唔洗太擔心

陳偉強陳偉強陳偉強

唔好再食紅冰
邊個再食邊個GPA唔過2

想問有冇人可以賣一本BHMH2003 的marketing guide藍色嗰本，要今年的

大家想喺WK印彩色文宣
可以去5樓computer room或者7樓
四四方方嗰部就係
一版15個quota，計返都係1.5

另外都可以去文宣gp揾最update文宣

HHB唔可以衰過隔離同學

有2000quota 可以慢慢print 無曬就增值再繼續

Cc printer梗係拎埋印文宣㗎啦

有咩好驚
我兩份都得18 最尾A+

禁差一分好少事啫
如果兩份都低過10

邊個師姐係HHB拉巴聽TWICE MV

見到有咁多人去o camp就開心啦聽聞計cat 越報得多就越多cat 報non-ju 唔睇gpa㗎 睇樣㗎咋

想問大約幾時有exam timetable

我組爸媽有爆4 source

唔報邊有source

冇咁快 起碼midterm之後

各位ching , programming點溫好
份功課己經搞唔明

收到SA interview想問下有咩要準備

問啲野幾簡單 唔洗話特別準備

，

中西溝有冇midterm 架 睇teaching plan冇寫

你預十一月頭先至有

有
每一份notes都要温到好熟

大約幾時考

唔該巴打

想問下商科報media相關嘅係咪無機？

紅磡灣巴士指南

新界西：

屯門：260X

天水圍：269B

元朗：268B部份時間服務

其餘時間請坐269B去大欖隧道轉車

青衣：
去Poly搭41A

上葵涌：
去Poly搭 35A

葵芳葵興：
去WK/MK搭 37/33A

大窩口：
去WK/MK搭 33A

荃灣：
30X

東涌：
E23/E23A

好勁

下個SEM想讀中西溝 但聽講係咪要背埋筆記額外嘅野？ 同埋workload大唔大 唔該巴打

其實都係背啲例子，只要平時抽時間出嚟睇返就易記
至於workload就唔算大，一篇文同小組匯報
midterm都唔太難

利申:A

讀書叻嘅同學要表揚下佢叫咩名吖 造福人群等我哋可以一齊攞source

Sorry啊喺wk Lg借野嗰位絲打
我地見你地咁耐都未落黎
所以擺低咗你卷雙面膠喺近7仔易拉架嘅盒度

你肯定想俾絲打見到你個名？

唔係sem 2先走火警咩
乜今年咁快？

freshman scholarship 有冇人申請成功

新生想問師兄師姐們MO group project做社企定做Movie好，聽人講社企會易高分過Movie但都易炒。
我哋group揀咗社企，但啱啱開始度橋已經覺得伏伏地有啲想轉Movie，想問Movie 要攞A+難唔難，到底轉唔轉好

我覺得做社企伏極有限
Movie要係咁睇 咁煩

Btw project A+好難的

社企唔伏 但係project A好難 我嗰班最好都得B+
project B左都夠A 驚咩啊

Group project一定係做社企 揀movie通常90%都爛grade
Btw MO份group project極難A
拎B+其實都夠你overall A+

社企啦 作下文咁咋嘛 認真做 幾粒鐘就搞掂movie 勁嘥時間 又要傾 又要睇
利申:group project A

岩

點解無人討論過ELP既 聽講過幾日就interview啦喎

未interview 你想點討論

我果陣做左movie, 我記得都好似係睇完套戲跟住apply啲theory落去咁
其實同某啲科嘅gp project都差唔多做法 都係apply學過嘅野落去
都冇話特別難做同嘥時間嘅 咪當睇多齣電影囉
社企反而好似好多野要考慮

其實我想問咁多位師兄師姐，如果我想入教大嘅話，我想問個GPA大約應該要係幾多？以及其實我想讀一年就走，因為我其實係新生，所以唔係咁識點樣去報non jupas, 同埋我見到網上面嘅main round截止日期係一月中，但係CC呢度嘅派發成績日期係過咗截止日期，咁我想問點算好呢？求解答🙏

有能力讀一年走又點解要入教大

其實因為我想教書，所以先諗住去呢度，同埋得呢度先有得讀我想教嘅課

中史😂😂👌

有冇諗過入hku ba major中史再讀pgde

Dse中文唔小心2左

HhB

其實好多間都有史讀 正常edu係最後選擇

WK除ug以外全數文宣一晚唔洗撕曬，即使係ug，係𨋢隔離埲牆嘅文宣都冇埋

大家可以繼續測試wk獅子狗嘅效率

HHB條橋嘅文宣已全線收皮
但係條橋本身就全部過期嘢

D撕紙狗真係好有心機，張張都撕

點解我永遠都捉唔到獅子狗

應該係Cc保安

HHB明日個連儂好有心機 跟曬日期

明日唔會撕

我想問cc個wifu係咪壞左 點解load得咁慢 我睇yt都要load....

Wifi

夠薑咪嚟搞我locker囉獅子狗

保安先可以直接罵
佢份糧係我學費出
更加唔洗俾面佢

有冇人可以講下AOR mid term 係點考法？
係咪背notes 就得，定係自由發揮吹水？

Fm一問
去邊到搵人剪locker鎖

偉強order?

吹咩水 唔係考mc咩

3樓同個姐姐講

ELP聽日interview
已經call曬人in

就係唔知 Btw on9一問用中文定英文考？
見d lecture notes 都係中文字多，上堂又全中文

最後Alex會返嚟

Sorry 錯po

好似係中英對照

有冇past paper ？好似search 唔到。
如果英文真係，中文都已經load唔到

呢科冇exam 唔會有 past paper俾你睇 你有咩 concept唔明就快啲問 lecturer 明左嘅話就算你冇乜點溫都會靚 grade 真心

知唔知收幾多人？

上年收40人

吓 今年得三十幾人in咋喎
同埋今次有得俾我地揀timeslot

今年應該改左個形式了
上年由10點直落in到6點

聽日in 145個人喎

真係咩
但係個附件靜係show左三十幾人咋喎
你喺邊度聽返黎？

我果份系145人wor
又系10點in到5 6點

可唔可以俾果份野我望下？

ching你系唔系聽日先in

個個都係啦
張poster講到明聽日in架嘛
不過我真係想睇下果份野

聽日有40人左右in 所以你咪淨係收到聽日出席嘅list
今日in個條list有145人
所以其實有成170人in

Wow 原來今日都有
咁我都係收皮算

皮已收

我見到WK 3/F FSCC度應該係in緊啲人
你係咪啱啱in完？

有冇人執到個 綠色既卡套 身份證係曬入面

想問過4大概要點？
總分拎到8成夠唔夠？

有冇人喺紅磡灣
有人想跳樓

Hhb同學 救人呀呀

1620 #紅磡 有學生在HKCC 12樓企跳 已救返

Poly人係咪唔可以用hkcc架shuttle

可以呀

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

科科都唔同 通常都要過9成先有A+
8成大概B+~A

有無巴打讀過Chinese management wisdom
想要Notes 睇下讀咩

我sem1全班都喊

都唔知喊乜鳩 好好地講幾句野都唔得

份*

又或者唔好講你屋企幾慘個啲 試下正路少少 講點解讀asso 有咩期望 你唔喊苦喊忽咁就得 因為個個都鬥慘 你呢個時候理性啲反而 Lecturer對你個印象會好啲

喊呢招已經太多人用 啲 lecturer都免晒疫 唔會覺得感動架喇

咦我地係咪同班同學

HS人留名

屌 咁驚！係candy教，咁我死期就到
Ching 有冇ideas 求救，佢比分準則點？

有冇人識做fm asm Q2?

英文dry到爆，無得比姨姨滋潤
Btw 只係講到十分鐘內 係咪炒硬

幾位巴打好嘢

屌 隻豬icon真係好撚似 好正

要揀Sem 2科目了，fm engine jj求推薦，想問下logic and reasoning 係唔係killer?

killer係指人 睇黎你唔岩讀logic

killer

CCN1017表示: 我成科都係kill

英文問題黎

自膠一打
咁想問下多唔多killer,有啲咩要讀,對英文能力要求高唔高

killer應該冇乜既 係教得好唔好姐 kc wong係出曬命教得好 咁至於你考成點 就取決於你邏輯推理 數理 prof啲野既能力強唔強

名*

明白，thx

想問喺hkt買機係咪仲有排等

我都想知 等左就成個月

有無人識匯出新個timetable 做csi 檔案
之前copy and paste 上去 hkcc tag
可以匯出 但宜家個版面唔同左

有冇fm高手

kc教得好?
你直定曲?

下 佢教咗成十年啦wo 講野又清晰 係教stat差姐 呢個係佢懶姐

我們承諾的，今天給你兌現

速大

A/B

而家問會唔會早左啲 唔叻背野就揀啲冇exam嘅科啦

中西鳩

因為要abcd各一啊嘛

有追上年既post,知道中西cul好，不過cluster 重複左，有冇A/B嘅？

Gender Issues

冇china related喎不見呢科有成五百個位，LGBTQ’s 嘅嘢咁易讀咩？

*過

一時唔記得左sorry我覺得易B+難A

讀 Chinese family 囉 呢科超hea

我知Cluster C多hea科，不過真心對logic 有興趣，多謝師姊介紹

大家點睇速大？如果讀top up又有咩推介？

幫推

想問下intro to sociology 係咪無exam ？好似搵唔到past paper

冇exam

有exam揀呢科記住溫熟啲

想問 文科cgpa3.4 係咪讀u冇望

有咩? 定係我short左

有啊intro to sociolology有final再讀上去嘅sociology course就係100% coursework

教得耐唔代表教得好

7左 好彩有你幫我更正返

成兩年前記得唔清楚唔出奇

有fd比佢教 係話佢好 只限logic既科 或者你可以直接啲講佢有咩唔好

即係又有mid term 又有final exam ？
Btw 我打sociology 都搵唔到Past paper
求指教(SHDH1018)

係啊我頭先search 1018有㗎喎

engine year1極度建議reg phy2
遲D BEE又好 升HKU year又好
讀D野都係差唔多

Got it ,thank you
但mid term 係點考法？ 都係mc+SQ+LQ？
最擔心英文寫唔掂，靠背 concept 答pt B,C救唔救到

你讀過？

係

mid term係全mc
final先有lq 你背好哂再自己組織下寫翻出嚟其實夠做

有冇人知healthy and living problem點温midterm 點解甘多內容

甘你老母
唔識好似上年Mkt 攞Tips 咩

記錯咗佢係ITB 另一個先係mkt
第9頁 自己追
HKCC 2018-19討論區[11] 1001又唔開po 祝你科科MT/Exam F

想問份個人asm點先做得好

有冇師兄師姐share下Chinese family嘅gp project功課 完全唔識做

呢樣我好難答 因為呢科雖然hea 但係因為我太懶 所以最尾都冇拎到A 等啲拎A嘅嚟答你會好啲

有冇source

感謝ching
我見pp有分 sem 1 sem2，其實我宜家只係睇sem1 1819年就得？？？

望下上幾年咩pattern 題型 出咩唔記得有冇翻炒final了 成兩年前

我冇

我意思係我宜家先讀緊yr 1 sem1 ，係咪睇sem1嘅pp就得？ sem2 個份內容我應該未學啦？

唔係 sem1 2 係指嗰科係2個sem都有開 教嘅內容係一樣

sem1 2教一樣嘢 只係兩個sem都有開
你望熟呢兩年啲題型 內容就得

依家即係2019仲有冇得報HKCC health studies

哦 thanks

哦thx pp答案係咪要問 lecturer攞 ？

數科ans上moodle睇 社科pp冇ans

year2 sem4可唔可以retake一科pass左嘅科㗎

咁on9姐係逼人玩ocamo R source姐

yes但意義不大

唔好哂時間去呢啲pp for你自己做加搵題型 嗰啲source唔要都擺就

啱啊啱啊好認同

polyu 2019個average

大家 唔該係學生嘅聽日就罷課！！930大罷課 cc嘅大家唔該支持下 唔好再好似上次咁冇乜人罷 好嗎大家 應承我罷課好嗎

有冇人要commu notes?

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 Stand with Hong Kong Fight for Freedom Five Demands, Not one less

忽然諗
有冇去畢業禮嘅cc人會喺台上面嗌口號

聽日hkcc會唔會開 有事果陣想返去訓一晚

應會，因為有人要補課

賀佢老母啦仲補

補完再翻自己區開花

紅日都有人要補課㗎

係喎仆佢個街
仲要係濕鳩普通話

試下同佢講要慶祝國慶囉

Cc 有得沖涼

有冇人可以討論一下FM + Business Econ asm
可以留tg

得閑開下人地locker仲會有沖涼液

唔通係你偷睇我locker

成日等上堂就開人locker
你都係加番把鎖安全d

啲保安點解可以驚到咁
幾隻字都要揾板擋住

今日有邊個罷左課？

咩事？

書法家？

三篇文抽重點 然後做分折
用lecture notes講返反映緊咩觀念

已grad 讀果陣係a

多數唔會24
包玉剛is ur best fd

想知搵到lecturer寫reference letter有無咩野要比佢

Your transcript

姐係我比個分佢睇?

THANKS

渡過無數個夜晚poly 24

係咪概括咗篇文先 第二part用文章既論點 加以補充分析 如果只係拎一個論點長細分析可唔可以

有無人識compensation assignment 點做==

新生想問midterm past paper 邊到搵

Midterm 無㗎 只有final先有

Delta test好似佔eas 5定係10%

delta亂做都得，但成績報告要交返去計分

年年都有一半人F左 一堆c

really

呢科都難難地既

但讀完有得trans 當然個grad 要唔差啦 你諗你

我屌 我都係要考
尷尬了

EAS?

[url]經library個網入就得架啦[/url]

有冇人讀2046 music？想問grp asm首歌係咪可以搵首youtube直接播？

頭先搭wk to hhb 架接駁巴個位絲，想係到同你講聲多謝

同問，我唔知個case要唔要扣返國泰

返到學 見到三個人叫罷課
自己又冇心情就去咗罷

係咪UG坐個幾個？有d想行去坐埋一份

delta test 鳩做咪算

一定要返因為無得補做。。尻做囉

有得補㗎，不過可能要醫生紙

真。。但其實有5少Dr.都係自己友

好煩架。。。尻做都係20分鐘左右姐

都啱，鳩做完去集會啦

其實cc有無tg group...

係 罷左今日其他堂 鳩做完返自己區集會

成班垃撚圾

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

#九龍塘
1524 又一城牛角自製飛鏈

HHB去又一城好近

Ig見有人帶gear上堂

黃埔人共識：今晚730 元氣排隊 禁飛 9叫 乜都好 各有各做

人夠多 吉野家 福建360 都可以

萬眾期待紅磡gp x黃埔gp
黃埔聯誼日🎉
日期：10月2日
時間：1930
地點：黃埔元氣門口

見佢一日到黑排晒長龍
一齊去試吓係咪真係咁好食
記得撳張飛仔啊

*旁邊有丼丼屋 吉野家 福建360

希望大家積極參與😇
一齊食蟲 oh no係壽司先啱

Wk ge 注意

話時話WK CC有冇玻璃樽回收桶

玻璃樽回收計劃

使唔使講埋想報咩program?

有冇ching知唔知drhaggenso仲有冇上線

Applying transcript要點俾錢

同交學費既俾錢方式一樣

想知加一

有無人想組隊係WK，撕一貼百

有冇得去嘟八達通？

有無ching做我們仨書評 可以分享下？無曬方向 唔知點左

想問midterm點溫

咩科?

MO itb fa m&s

有無巴打想對FM ans

係都hhb
想比強哥篤灰？

Itb好似係mc+short q 背曬d keyword

mo itb背哂就ok
FA做熟練習同past paper就

有冇人想對fm答案呀

mo mc+幾題definition背哂佢就夠 啲問題直過直必腸

想問下music grp presentation係咪要唱歌？

提提大家 : 城巴20(大角咀維港灣(經富榮花園) - 啟德)轉乘優惠
796C/796X往將軍澳 或 A22往藍田站 或 E23/ E23A往慈雲山，第二程可節省：$4.90(即20車費免費)
轉乘地點：
- 20 > 796C：九龍醫院, 亞皆老街(必須上796C時收費$8.3。不可於富豪東方酒店或譽港灣轉乘(因此兩站收費$7.9)，否則無法享用優惠)
- 20 > 796X/A22/E23/E23A：富豪東方酒店, 太子道東(東行)

乘客可免費轉乘路線22往啟德郵輪碼頭 或 796C/ 796E往蘇屋 或 796X往尖沙咀 或 E21A往愛民

未打晒

提提WK同學(尤其係適合將軍澳同學，包括調景嶺、尚德、將軍澳站、清水灣半島、日出康城嘅同學，可能會耐少少但係好過搭地鐵) :
城巴20(大角咀維港灣(經富榮花園) - 啟德)轉乘優惠
796C/796X往將軍澳 或 A22往藍田站 或 E23/ E23A往慈雲山，第二程可節省：$4.90(即20車費免費)
轉乘地點：
- 20 > 796C：九龍醫院, 亞皆老街(必須上796C時收費$8.3。不可於富豪東方酒店或譽港灣轉乘(因此兩站收費$7.9)，否則無法享用優惠)
- 20 > 796X/A22/E23/E23A：富豪東方酒店, 太子道東(東行)

22往啟德郵輪碼頭(經MegaBox，但30分鐘一班) 或 E21A往愛民，第二程免費
轉乘地點：
- 20 > E21A：萬基大廈, 窩打老道
- 20 > 22：啟德 (啟晴邨)

九巴W2 (西九龍站 - 觀塘站(經九龍灣Emax、藍田站))
西九龍站往藍田站大約只需20-25分鐘、由WK步行去西九龍站巴士總站只係大概10分鐘多少少
留意往西九龍站會受Poly死亡交叉影響，車程可能需40分鐘(亦可能25分鐘都ok)，另外往西九龍站會停麗港公園

轉乘優惠(總車費 : W2或另一程車全程收費之較高者)
往順利/安達/安泰/寶達/藍田/秀茂坪/油塘
6P, 11X, 13X, 14, 14B, 14H, 14X, 15, 15A, 15X, 16, 16M, 213M, 213S, 215X, 215P, 216M, 219X
例如W2 > 213M往安泰 總車費$5.5

詳情 >
(App唔會有轉乘資訊)

可唔可以教下點做

借位一用

提提WK同學
你未必知道而又好正嘅巴士路線
287X - 往大圍站、秦石邨(車公廟站)、博康邨(沙田圍站)、水泉澳。於海富苑/柏景灣總站上車 (只限往新界方向超快，約15分鐘到大圍站)
280X - 往沙田市中心(亦可選擇W3)、瀝源禾輋、火炭。於欣翔道(近御金國峯)上車
W2 - 往九龍灣Emax、藍田站、觀塘站。於西九龍站總站上車 (只限往觀塘方向超快，約20-25分鐘到藍田站 留意往西九龍站會受Poly死亡交叉影響，車程可能需40分鐘(亦可能25分鐘都ok)，另外往西九龍站會停麗港公園 )
W3 - 往沙田站(亦可選擇280X)、大埔(廣福邨)、粉嶺(只限星期一至五17:10 - 19:15開出的班次)、上水站。於西九龍站總站上車 (注意 : 設雙向分段收費，往沙田站或大埔落車時拍卡會有回贈。)
由WK步行去西九龍站巴士總站只係大概10分鐘多少少

另外W2/W3設大量轉乘優惠，可以到九巴網站 > 查詢 (App唔會有轉乘資訊)

另外城巴20(大角咀維港灣(經富榮花園) - 啟德)亦設轉乘方便去將軍澳/慈雲山/何文田
第一程 城巴20往啟德 轉乘以下路線
796C/796X往將軍澳 或 A22往藍田站 或 E23/ E23A往慈雲山，第二程可節省：$4.90(即20車費免費)
轉乘地點：
- 20 > 796C：九龍醫院, 亞皆老街
(必須上796C時收費$8.3。不可於富豪東方酒店或譽港灣轉乘(因為收$7.9)，否則無法享用優惠)
- 20 > 796X/A22/E23/E23A：富豪東方酒店, 太子道東(東行)

22往啟德郵輪碼頭(經MegaBox，但30分鐘一班) 或 E21A往愛民，第二程免費
轉乘地點：
- 20 > E21A：萬基大廈, 窩打老道
- 20 > 22：啟德 (啟晴邨)

另一方向(搭以上路線轉20往大角咀)亦設優惠，詳情可以去城巴網站/App

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

我想對答案呀 冇人同我一齊讀

求教第二條

有性趣

巴打留tg一齊對答案？

我都唔肯定我岩

你tg係咩 對下

今日得好少人有帶口罩。。。

想問讀AA mid term有咩野要特別注意？

Bully hhb同學
已grad hhb同學表示：我又要癡

冇
year 1 sem 2 唔洗reg科

有冇人知wisenews 點入
ID同Password係咩？

點解無人號召戴gear上堂嘅

如果sem2 讀general biology再reg多科bio一齊讀，會唔會好辛苦？ 利申yr1 science宜家讀緊foundation bio

Twitter 見

係cpce library 到入 用hkcc 嘅id password

Sorry呀我都係入唔到,可唔可以講多啲？
想問wisenews喺cpce library個網站邊度入？
定喺Cpce library喺講緊真嗰個library?

最低係wise news 然後你好似平時moodle咁login

唔該曬巴打

Poly都cancel今晚既堂
hkcc完全無消息 咁今晚makeup點架

巴打Econ？

有幾科都有makeup
我收到既資訊係 佢地會係一個鐘內confirm
我問左

keep住睇email 手足

退左學係咪拎唔到OSA scholarship？

CANCEL FOR 4/10 MAKEUP CLASS

出咗official email

屌你地成班港豬夠未啊 今日咁大件事仲係到傾學業嘅野 今日再唔企出黎 以後書都冇得你讀啊 港豬們 cc真係一堆港豬 唔好再消費標題啦 你地根本就冇講過關於反送中嘅野！

Po出嚟For啲唔check email嘅人睇

Tg話4-7號全部取消

我冇嬲你地咁乖就好 可能係我地wk冇人叫..hhb手足叻叻

Wk今日都好多人帶口罩 總之今晚一齊遍地開花

Wk都有人痴野
口罩都唔少人帶

最多冇做得禁多啫

想問下大家GE同DS有冇咩科推薦
有上網search過但係有啲科冇咩人講 好少資料

想知多啲唔該晒

其實WK1500都有人嗌都嗌得幾大聲 不過唔多人嗌 走火警嗰日應該係最多人嗌 同時係最大聲

其實我覺得可以再多啲人痴嘢仲要咁多人用locker 痴張嘢喺locker 唔係咁難姐？

試過locker痴文宣被人撕左 我估係啲大陸狗
撕一貼百

痴左咁耐都無比人撕過

我張文宣由week 1貼到依家都冇事喎

我痴左一個禮拜都無就被人撕左

點解我咁唔好彩 下次要攞封箱膠 痴到實一實先得

下你locker喺邊我locker喺一樓都冇人搞 仲要本身嗰個位多人會經過 不過唔緊要啦撕紙狗都係想幫我哋手update文宣姐

HKCC 交通集中討論[1]

一心入去睇HHB

有冇人讀過ccn2026 mass media? 想知大約讀咩 靚grade嗎

有冇人識做FM asm

各位WK人不如討論下附近有咩良心食店可以食？

間麵包店同間coffee shop
有支持罷工

有冇人對fm asm ？ 留低tg

意樂係咪藍？

hhb有咩黃餐廳

八方

好難食 整係知麥記紅冰係藍

你咩科的？

英文都好似有midterm，想問大概考咩，上咗成個月都唔知教咗啲乜

Year1 冇得reg

有冇巴絲可以些牙hotel operation嘅source感激

咁即係sem2都要硬食佢個濕鳩時間表？

有無有HO notes 好多嘢温

可以自己reg時間 reg去唔同班
砌返靚個timetable
只係無得自己揀科咁解

有冇人試過hkcc retake大法

有冇讀過cost accounting 嘅人可以分享MidTerm
係咪好多計數 冇乜concept野

明白

想問中文社評是咪搵党報（大公文匯etc）最好？
有冇高grade攻略

修例風波：學者陳偉強批立禁蒙面法多餘 倡用暴動罪重判

D MC 9成計數, 但要做得夠快

幫推！

今年fm讀緊socsci Spa ，申請左sem2 轉NS，未知結果，但下星期就開始reg 科，想問下到時點reg 科好？ （唔係好知sem2 NS 要讀咩科)
回覆者個個爆4

學期初派嗰本8C111 scheme document P.28-29有寫

感激解答 估唔到問咁少 concept

Hkcc嘅同學幾時幫陳x強office裝飾吓

考類似比頭尾 搵中間粒數，幾難，個時個mean 6x

裝飾好啦唔洗裝修

不如係連儂到宣傳下

應該冇人會睇完同你一齊去
裝飾完再痴都未遲

淨係知道凍肉舗好藍仆街

龍門冰室

照抄hk so note拎 B+

中文社評 有冇高分技巧

唔係呀 是但搵啲社評就得

社評呢啲野 只要個 lecturer比分鬆手就唔使擔心啦 我讀個陣聽過隔離班好多都有9字頭 跟住我地班得一兩個 屌

搵一搵，連6月前都好多反送中社評...點揀落手

見到好多wk人重食太興，係咪平行時空

太興冇出聲就算
而且冇乜宣傳
你話做行去海富食美心嘅就真係屌你老母

想問bc升上bu傳理機會有幾大？ gpa要幾多

bc fm要簡科 想問Mass Media and Culture 依科點？大概係會讀啲咩？

WK附近究竟有邊間係黃

抄邊部分

係咪yr1所有科都係咁？

睇下你自己個科既Scheme Document，就知道下個sem洗唔洗自己揀科。
而無論你洗唔洗揀科，開sem個陣(一月中)都有得調時間

thx

推

邊個lecturer俾到九字頭咁誇張 我個班最高得87

可以share 下sample？

有冇notes可以睇下唔該哂

唔知 如果我係reg個個 lecturer嘅堂就好 話唔定會攞到 A

咁你個陣邊個教 好驚同你同一個

上得黎問 不如自己做啦

咪上堂學嗰啲gramma

到時會講範圍架啦

全部都係grammar？係咪mc加short questions？溫返本English skill就得？

人地都未讀完
隨時俾人kill左都未知

得返一個月唔夠咋wo

midterm會考呢啲，唔係淨係grammar ？

APA reference格式會考 你lecturer冇同你講咩？

會
出mc問你邊個reference齊哂所有要嘅嘢

想問下有冇上sehh1068 ricky lecture嘅ching知唔知幾時會有make up class 想sit返

100% coursework
2份assignment 1長文 1短文
1份project
Final test 40條Mc

等睇多唔多人有A先

我想問下如果讀完sw hd 已經可以考牌 但點解仲要報degree

仆街 我lecturer 係佢

唔好講到讀書為番工禁
讀書有好多樂趣既
有時想讀咪讀下

利申 唔係讀社科 唔知會唔會對做野有影響

有冇人讀緊或者讀完cc sosi 或者 sw 急需幫助

因為讀完cc sw 返大學sw degree大多數都一定要讀番四年純粹覺得有啲嘥時間

push!

安心偷食 早知我reg
背到熟曬

B+唔難拎 A/A+就唔好咁大期望喇

有冇讀完中文嘅巴絲可以share社評嘅template覺得自己寫到1999想睇格式

我tg你了

WK校園附近除咗一間麵包舖（金發麵包）之外，無咩黃店，不過可能有D黃店重未被發現而無人知

我揾到呢個網站可作參考

我地可能要整個消費指南，貼係HKCC西九校園嘅連儂牆

我又想要 可唔可以比埋我

原來金發麵包都係黃 平時有買開佢地麵包又平又好食
等我再幫襯多啲先

我都想要可以比埋我嗎

想問下如果報左remedial class
冇去又冇交功課會點

Btw 有人話村爺爺都ok

Browny cafe都係 不過野食比較貴 平時去買件cake或者飲杯咖啡都ok

個日行過聽到佢鋪頭播緊願榮光

金發個漢堡好正
又飽肚
十幾蚊一個，好個食麥記

華潤創業係華潤集團子公司，華潤就係央企，即係中共賺錢嘅公司，2010年收購咗Pacific Coffee 八成股份，既係你比$100 Pacific Coffee賺，就貢獻咗$80比中共！

有冇人知cc sw 升上degree sw喺咪邊間都要由頭開始讀yr1?

唔好reg佢啲gp，reg到就寫衰佢，全部俾最差

睇嚟聽日都係要翻學

搞搞地鐵就可能唔洗返 黨鐵聽日一定開返曬

Ching 讀緊sw？

會記缺點

成日幫襯browny買咖啡
唔明點解仲有人會飲屎水pacific

想問聽日咩科midterm

應該唔係

應該唔係 識人收sw offer係year3

點樣睇turnitin 個 similarity report？

聽日交社評，人哋組睇到，我睇唔到，係咪老師冇開

正常應該係睇唔到

邊款好飲
利申冇飲開咖啡

no 想轉

咁我想問下cc so sci係咪都可以yr3上sw degree

我識有師姐socsci NS year2上year3 BU SW 但就唔知佢咩成績啦

個人口味飲開美式咖啡
手沖太貴飲唔起
奶啡未試過唔知好唔好飲 應該唔差得去邊
有性趣可以試下凍美式咖啡 唔會死苦

呢一兩日去試下

大家諗住裝修定裝飾

想問下如果喺wk翻學 放學要喺櫻桃街過對面銘基書院搭巴士
有冇辦法唔行行人隧道都過到對面?
上面冇馬路 有個天橋但鬼死咁遠

果條隧道又臭又暗又靜
有上過新聞有人遇劫過 又見過有人喺果到訓
今晚一個女仔行果到真係好驚